# Capteur d'empreintes digitales avec le Boron

## But
* Détecter le capteur
* Pouvoir enroler un nouveau doigt
* Pouvoir vérifier un doigt

## Hypothèse

## Démarche

## Résultats

## Analyse

## Conclusion
